當勞侵漸痕，習近平瀨屎

驚驚驚

邊間教會？

佢長沙灣宣道會

金正恩

trump trmp trump

粵語殘片？

Jingle bell?